「認真討論」為左免被帶風向，我建議⋯⋯

8.31/新屋嶺/眾多不明屍體發現案-呢類案件受大家關注但又難fact check既事，預期係咁俾無公信力既政府隱瞞抹黑，不如我地歸類佢地做「觀察名單」。

我地不信政府的所謂真相，但又因為種種未可以讓民間流傳的真相公諸於世。所以要做一個清單做長期跟進。希望大家可以集中力量面對當下行動。

P牌仔多謝你睇到呢一行。

光復香港，時代革命。

P仔無得推

風向依家好易帶起，尤其而家個個好火

所以我先想提議整 觀察名單 。 人既力量好有限，要集中做先成事。分工好重要。

你見得我一個回你就知點解啦

支持樓主

各有各做囉唯有。